一人一句聖經最惡毒的金句

拿你的嬰孩摔在磐石上的，那人便為有福！
詩篇137:9

好笑

咩咩比人打左邊面 就要比人打返右邊面嗰句
真係變左金句

他掘了坑，又挖深了，竟掉在自己所挖的阱裡。

詩篇7:15

有人打你的右臉，連左臉也轉過來由他打 (馬太福音5:39)

聖經都有第二句金句

21:23 若有別害、就要以命償命、
21:24 以眼還眼、以牙還牙、以手還手、以腳還腳、
21:25 以烙還烙、以傷還傷、以打還打。
出埃及記 第二十一章 23~25

結婚唔係處女，殺！

申命記
22:14信口說他、將醜名加在他身上、說、我娶了這女子與他同房、見他沒有貞潔的憑據。
22:20但這事若是真的、女子沒有貞潔的憑據、
22:21就要將女子帶到他父家的門口、本城的人要用石頭將他打死、因為他在父家行了淫亂、在以色列中作了醜事．這樣、就把那惡從你們中間除掉。

講耶和華壞話， 直接用火球術燒死佢地

民數記
11:1眾百姓發怨言、他們的惡語達到耶和華的耳中．耶和華聽見了就怒氣發作、使火在他們中間焚燒、直燒到營的邊界。

以前要確保家族血統純正
非處未婚女子地位等同妓女
娶過門會令家族蒙羞

愚昧的兒子，是父親的災禍；吵鬧的女人，有如屋頂漏水。
箴言 19:13

明白古代應該咁做

聖經應該超越時空， 沿用至今， 十幾億人都信有神，大愛的神無理由支持咁做，聖經已經又無可能會outdate。

SAD BUT TURE

互相吃人肉再死無全屍

在 你 中 間 父 親 要 喫 兒 子 、 兒 子 要 喫 父 親 、 我 必 向 你 施 行 審 判 、 我 必 將 你 所 剩 下 的 、 分 散 四 方 。
以西結書5：10

親手煮自己仔女黎做食物, 果然慈悲
點解唔煮自己做食飯先呢?

慈悲的婦人、當我眾民被毀滅的時候、親手煮自己的兒女作為食物。
耶利米哀歌 4:10

猶大的長子珥在耶和華眼中看為惡、耶和華就叫他死了。
創世記 38:7

弗5:22你們作妻子的，當順服自己的丈夫，如同順服主。妻子要愛丈夫，順服丈夫。神造男人作管理者，造女人作幫助者。

不可姦淫

是磐石，他的作為完全，他所行的無不公平，是誠實無偽的神，又公義又正直。
申命記 32:4

爲懲罰大衛
於是耶和華降瘟疫與以色列人，以色列人就死了七萬。
歷代志上

公平, 公義,正直的神, 懲罰大衛七萬人
但唔殺大衛

馬太福音
10:34你們不要想我來、是叫地上太平．我來、並不是叫地上太平、乃是叫地上動刀兵。
10:35因為我來、是叫人與父親生疏、女兒與母親生疏、媳婦與婆婆生疏．
10:36人的仇敵、就是自己家裡的人。

到了半夜，耶和華把埃及地所有的長子，就是從坐寶座的法老，直到被擄囚在監裡之人的長子，以及一切頭生的牲畜，盡都殺了。法老和一切臣僕，並埃及眾人，夜間都起來了。在埃及有大哀號，無一家不死一個人的。

(出埃及記 12 : 29-30)

殺全長子